點樣游自由式時個頭全程露出水面？

求教

果個係狗仔式

完

用單手游

向上游

游自由式頭全程露咁樣好阻水

因為要睇到前面，所以想露出水面游

用泳鏡咪得

認真答你，手夠密先做到。
個頭唔係係中間， 係左右轉
無操開水既話應該得我連登巴打做到

我自從露慣咗 唔識塞翻個頭入去

利申返：當年50米 游開27秒 算廢

小學開始每年游三四次
上兩年游個陣唔記得戴泳鏡 開始咁樣游
一去不返 懶得塞返個頭落水
所以應該唔關操唔操開事

唔明個頭係點
我個頭上左水面，點解要轉

露出個頭點算自由式
想睇前面游蝶好過啦

撲蝶咪俾盡停留2秒

游3項鐵人係會兩吓自一吓中間，用個柒頭望一望前面

其實游得好既話，四式都係唔望前面。
要睇前面游側泳

有咩式游50米可以全程望足前面頭唔落水

蛙

你贏

所有泳式游得好都唔會望前面

我知兩位游得快，但係討論緊可唔可以喎
定係我認真咗